世衛可以用新logo了

巴絲有冇idea

推

原來一個（病毒來自）中國係咁解

.

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

將鐮刀斧頭擺係個地球上面或者橄欖枝交叉位好似好睇D

龍個個幾正